K11 Musea藝術品咖啡店條偽黃垃圾區域經理

首先新入職都好要求你識哂所有野，
但自己又唔識分配人手，
連最基本做樓面都成日漏單錯單，
企bar又唔識咖啡又要搶住做，
啲細既俾意見唔岩聽就炒，
雙重標準，人前人後，
對前線員工同上面嘅人嘅態度完全唔同

公司開唔夠一年，走成四十幾個人，
HR, marketing, operation都憎佢，
原本office同前線好friend都比佢分化到
番工大家唔敢同大家講嘢

細既比無理客屌就係後面笑鳩人，
重話咁樣比人屌完先會成長，
公司配方改完佢話冇問題冇耐又話有問題拎番出黎鬧，
聲稱重視透明度但擅自用貼士買公司野唔通知大家，
比人話就射膊話係人地嘅主意，亦係大家嘅責任，
教啲細嘅點樣同人做interview,,
話要尊重應徵者但自己見見下人走左去，
甚至唔記得約咗人見工no show咗，

自己玩咗2-3個月拉花就話自己係barista,,
但炒豆日期相差一個月既咖啡豆溝埋黎用都話唔覺得有問題，
甚至賣唔去既咖啡豆話溝埋落去用，
細既忍住唔出聲又話人比面色佢睇，
重話條數佢管既所以head barista無資格理，

咁既濕鳩做到RM，真心恭喜間公司

HR, marketing, operation都憎佢
仲唔炒佢?

其實各個部門都有私底下同腦細投訴佢，
但腦細好似中左佢降頭咁，淨係信佢講野，
而且下面幾不和都好，對公司Sales無直接影響，
所以選擇唔插手

好多老細都係咁 盤數夠好睇
佢做乜要理你地關係融唔融洽

名都唔敢開

musea 幾間藝術品cafe 點估呀

本性太善良

咁點解係偽黃？

我覺得間嘢除咗將一堆出名contemp artist嘅作品pat喺舖面 同埋嗰杯latte art之外 其實同一間普通cafe冇分別

利申︰顧客

任何爭執
只要標籤對方偽黃就有道德高地

駛鬼hide咩
CURATOR BY LEX ART CAFÉ

要開名直接比人search到先得架呢d

大陸老細開黃店？報串佢就玩完

呢間野又係嗰d買一堆藝術品放入間舖扮潮店

我比較想知
佢咁直接車人d art 落杯咖啡度
冇侵犯版權咩？

村上隆，小王子，LINE都有版權架wor
Email去呢3間野度喇

又將員工內部不滿拎黃店個名出黎公審

私人恩怨擺上嚟做乜
香港大把呢種人
如果個個都擺上嚟仲得了

推

加埋 偽黃 兩隻字有咩意思？
你講個d野咁濕碎
認真 東家唔打咪打西家lo

佢口口聲聲話支持後生，之前理大單野要早收就話人搞事，知我黃就搵政治同我打開話題，應完一句佢就唔識答落去

顧客眼睛係雪亮既
Ching咁睇唔開走入黎食

呢D Coffee shop濕鳩工
有手有腳智力有70左右就做到架啦

同偽黃有咩關係

上面解釋左喇我打字1999，太長又怕無人睇

前線黃姐，管理藍，公司紅